{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_016651",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0022071252445/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "니트 슬리브리스 - 블랙"
    },
    "text": "ブランド8 secondsはサムスン物産ファッション部門によって製造される商品です。 製品番号はFW22 / 35275UMB25で、涼しい袖なしの上着です。 この製品は楽なテープ糸で編まれており、ベーシックなデザインとデイリーなカラー感で夏シーズンに軽く着やすいアイテムです。 また、シャツやサマージャケットなどのインナーとしてもご活用いただけます。 表地素材はアクリル57%とナイロン43%です。 洗濯方法と注意事項は次のとおりです。 第一に、この製品は必ずドライクリーニングする必要があります。 第二に、摩擦により毛羽立ちが発生することがあるので注意が必要です。 第三に、外摩擦によりほつれ現象が発生することがあるので注意が必要です。 第四に、カバンの着用などにより不必要な摩擦を避けなければなりません。 5番目、ファスナー、ボタン、スナップなどはロックした後、裏返して洗濯しなければなりません。 第六に、付属物(毛)が着脱可能な場合は、取り外して洗濯しなければなりません。 第七に、体質によっては金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので注意が必要です。 8つ目、暖房器具などの熱気を近づけてはいけません。 第九に、水洗い時に若干の収縮が発生することがあります。 10番目、強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際は注意してください。 11番目、白系の製品に色移りすることがありますので、着用には注意が必要です。 12番目、敏感な肌と接触すると、肌がひりひりしたり赤くなったりすることがあるので、外出時に注意しなければなりません。 13番目、長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管しなければなりません。 最後に、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品の製品番号は何ですか？",
            "answer": "製品番号はFW22 / 35275UMB25です。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのようなデザインですか？",
            "answer": "ベーシックなデザインとデイリーなカラー感の涼しい袖なしの上着です。"
        },
        {
            "question": "この製品の表地素材は何ですか？",
            "answer": "表地素材はアクリル57%とナイロン43%です。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "この製品は必ずドライクリーニングする必要があります。"
        },
        {
            "question": "この製品は摩擦により毛羽立ちが発生することがあるのでしょうか？",
            "answer": "はい、摩擦により毛羽立ちが発生することがありますので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この製品はほつれ現象が発生する可能性がありますか？",
            "answer": "はい、外摩擦によりほつれ現象が発生することがありますので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この製品の付属物は取り外して洗濯する必要がありますか？",
            "answer": "はい、付属物(毛)が着脱可能な場合は、取り外して洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "この製品は金属による皮膚アレルギーを引き起こすことがありますか？",
            "answer": "体質によっては金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この製品は水洗い時に収縮することがありますか？",
            "answer": "はい、水洗い時に若干の収縮が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "この製品は変色する可能性がありますか？",
            "answer": "はい、強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際は注意してください。"
        },
        {
            "question": "この製品は白系の製品に色移りすることがありますか？",
            "answer": "はい、白系の製品に色移りすることがありますので、着用には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この製品は敏感な肌に影響を与えることがありますか？",
            "answer": "はい、敏感な肌と接触すると、肌がひりひりしたり赤くなったりすることがあるので、外出時に注意しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "この製品を長期間保管する場合の注意点はありますか？",
            "answer": "長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管する必要があります。"
        },
        {
            "question": "この製品の損傷は補償されますか？",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 550,
        "QA": 572
    }
}